用6s load 入lihkg 要load 十幾秒？

用6s load 入lihkg 要load 十幾秒？有冇人知咩事？ios9問題？

搭緊地鐵？

限速plan?

係咪用左Adblock

你上網慢

你電話問題咋？

係 一熄左個adblock 入app就快左好多

Iphone7秒入 lihkg ,6s 要十幾秒😟